覺唔覺Ritalin真係好有效

痴撚線不過係prescribed

樓主吸毒
已報警

米屈==有e生紙

九月都未到就食Ritalin wtf

聽日同下禮拜考試

痴撚線大學

dangerous drug

樓主,留個tg 想請教下ok?

咪撚亂教人
真係有adhd就睇醫生

係要買個個人要有醫生紙
乜都唔知亂咁食藥會出事